有無住紅磡嘅巴絲聽到頭先有人鳩叫？

我住仁孚車行隔離
大約凌晨2:15分
突然係個廳聽到出面有一男一女同事間大叫
係用盡力叫個隻
好撚恐怖

有無紅磡巴絲都聽到？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

*同時間

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

唔通又有警察比人

扑緊野！